區議員係時候回饋手足

1.月捐1萬支持運動

2.請2個手足做助理

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

幫你推

大家係咪同我一樣都睇唔到圖

人血饅頭

痴線，要人地白做？

本身區議員得33K
你捐10K得返23K
我不如做藍衫狗?

point 2 agger

雖然我信佢地唔係為錢而企出黎選，
但捐唔捐都要按個人意願同能力啦

雙料議員就真係要諗諗喇

最重要係：手足們要做到一個稱職嘅議員，出去打工都要做到你個人工要做嘅野啦，何況係真心為香港

區議員未必是全職工作！

尚德李嘉睿已經帶頭捐全數選舉資助比星火

金錢事少最重要係請返志同道合做助理植根社區

泛民販民啊大家